坐巴士一定坐後生女隔離

坐巴士一定坐後生女隔離

點解呢

樓主聞體香？

呀叔一定有陣萬年煙/臭狐
師奶就一袋二袋仲會剪指甲
呀伯就一陣老廢臭
男人就gay味濃
除左後生女仲有咩揀

係我就坐大脾

邊緣人表示

那有人陪我坐

係我就坐佢下面

驚人誤會

我以前都咁諗，而家唔會再有心理關口

單丁坐雙人位99%係坐個麻甩佬黎